我決定買定糧食隱世算啦

我同老婆同個初生B B一家三口決定預備隱世過冬。今次真系winter is coming，一世人未試過咁怕死，個政府太無能用，又唔封關，大陸人有病一定諗計出香港醫，香港社區大爆發係遲早的事。真系諗左好耐的決定，我系家庭唯一經濟支柱，放假有發夢，但之前的罷工都怕冇左份工冇參與，但初四我已唔洗諗罷唔罷工啦，因為為已經同公司講定唔做啦，之後未死的再會。甴近平新年前都要出黎講武漢就知今次真係太一嚴重。香港醫療再好都無可能搞得掂今次的疫情。命仔要緊，我依家好悲觀。唯一諗到的野就系預備好一切過冬的糧食，藥物，用品，與世隔離等疫情完結。

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

有冇諗過一家大細一齊飛走？

冇錢走唔遠，唔出街應該最穩陣嫁啦我估